[突發]圍堵醫管局行動要人!! 1317最新

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

❗️⚠️強烈建議大家今晚收工或依家立即進行聲援集會⚠️❗️

#醫管局直擊
去到午飯時間，醫管局高層仍冇任何表示。罷工醫護喺大堂症狀，部份人早餐都未食，要開始食乾糧、零食充飢

支持

人呢？
又唔洗返工
唔洗返學
全世界為左口罩放棄手足？
同班藍絲有咩分別？？？

推

要人！！！

口罩重要過手足？？？？

推 要人！

想知咩站落車近

Push

過緊黎

一齊罷啦唔該
口講支持，現實番工
自己零影響，自私
唔敢上前線，唔敢貼文宣，連冒險罷工都唔敢
點樣幫你地？
你地再唔罷，醫護都係等番工，之後比人秋後
唔好呃自己，扮唔知啦

我同醫護一齊罷

買咗食物同水黎緊！！！

快啲去幫手

推推推

主席又喊了

推哂上熱門先

推呀 已到

gogogogo

需要市民既力量支持!!!!!
請各路英雄, 保母車, 鐵騎士, 各區英雄義士出動坐陣

推
又話唔係condom既

推呢個

gogogogogo

推呀

我撐醫護

又話齊上齊落 係就一齊去啦好嘛？

push

撐e護

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

如果呢唔到，就order食物俾醫護啦😭

醫管局要人

要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

醫護延長罷工手足需要大家的支持

封關救港 人人有責

出緊 佢地唔係condom

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

要人

push push push

食物呀

【突發：HAHO要人！】

現場好多醫護為咗等縮龜HA回應，唔單止未食早餐，仲有人暈低咗。

希望大家可以帶備以下物資去HAHO支援醫護：
- 乾糧（暫時足夠）
- 水
- 風扇

交通路線：

#現場情況

G chi

Pish

即刻到
手足頂住啊

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯元天：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75X (福佬村道)
-北區：九巴277E/X大老山轉75X (福佬村道)/ 85x (宋皇台道)
-葵青區：九巴41/45(亞皆老街中電)、42 (聖德肋撒醫院)、44(旺角東站)

**太子站另設小巴17M直往醫管局

From 抗爭行動交通頻道

我建議工會唔好再主動搵醫管局高層對話

而家係香港需要醫護人員
當香港疫症大爆發
香港醫療就會爆煲
每個醫護人士都好珍貴

我知你哋好大壓力
但要做主動嘅，係醫管局，而唔係你哋
你應等佢哋主動求你復工

你要知道自己嘅價值

醫管局要人！

得1000人話會繼續罷工，未必會繼續罷

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

推！！

樓主如果無特別野
可唔可以pin 依個

推呀!

行動post要推

必要時要勇武

海關、入境、救護都冇人出、食屎啦

幫自己推下先

pish

Oush

幫推

投票是否繼續罷工
4點截
唔好灰心呀醫護人員！
千奇唔好內鬥內！
我支持你哋！香港市民支持你哋！

手

九龍醫院

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

推 集氣

幫PIN同SHARE比身邊醫護人

醫管局員工陣線 HA Employees Alliance
3分鐘 ·

‼️‼️請廣傳‼️‼️
未投票嘅同事請盡快投票
🟩投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️
———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

收工嚟

睇黎正苦一早有兩手準備
今次唔升級搞埋其他罷工
呢班醫護應該真係CONDOM

學校停課，又home office都冇人出？

支持醫護 推！

push thiss

呢個緊要野 推

支持醫護，一陣就黎

出黎呀
醫護手足付出前途， 冒著被釘牌嘅危險企喺和理非嘅最前線
大家可唔可以黎支持佢地

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一手料
護頭係5樓517N入面

快去

Pin 依個樓主

推推推推

推，今日我只會推醫護post

全部人跟我講一次

去未呀？？？？要人呀

你喺邊度出發

只推醫護po

九龍城狗處 雅麗居 醫院管理局 眼科醫院 播道醫院 都可以行過去

幫拖香港人

推 醫護手足唔係condom

太子站坐巴士/小巴

推 行動pat

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯元天：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75X(福佬村道)
-北區：九巴277E/X大老山 轉 75X(福佬村道)/85X(宋皇臺道)
-葵青區：九巴41/45(亞皆老街中電)、42 (聖德肋撒醫院)、44(旺角東站)

**太子站另設小巴17M直往醫管局

推 肯出門幾時都唔遲

推推

今日只推醫護post
全世界一齊過ha

去呀

感冒過唔過去好

支持大三罷

醫護會員手足要投票！！！

要人呀

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推 手足黎架 大家出黎呀

好似圍堵機場咁

a

屌口罩夠用就算啦咪撚囤

A

投票

E

立即封關啦屌

今天只推醫護post

獨立媒體有直播

HAHO叫緊員工走，好似話準備報警

要人推

SUCK

黑警有機會介入
小心

係咪到醫管局放tg

各位會員記得投票呀！

沖

各員工投票先！

黑警想係大樓入面打醫護？

實會 放心

推行動post

中央冷氣 想睇放左會點

推 呀
幫手！

叫防暴黎打醫護打到佢地返工?

換鞋 出街
搭緊車推post
直到到達現場

俾你地街外人騎劫法
會成事嗎？
出現暴力場面
更多人唔會撐

我地要贏

齊心贏！

醫管局要人
嚟緊啦！

巴士或者旺角站/旺角東站行過去啦
17M等好耐

Ok

對面就係狗屋

全港人去支持

唔好比政府話晒事

拉哂成班醫護扣48囉屌

收工黎

支持醫護

大機會拉左主席同副主席
令到班工會會員動搖

收皮啦5日啦仲理得人地撐唔撐，佛系爭取有撚用？

依家要求係對話呀！

再推

咩街外人
唔封關，醫護設備不足仲唔關香港所有人事？

醫管局唔好再拖, 唔好蝦班醫護, 錯嘅係政府同管理層, 唔好諗住罰鳩班醫護
你唔好以為自己係法定機構, 而家整個政府都無民意基礎

推
大家小心

PUSH

大家加油，一輸，就全香港人輸 😔

要勝利就要爭取
出黎呀 香港人！

諗住恰佢哋社區大爆發就返去崗位
好撚仆街呀政府

推帶準備留守物資比前線

但如果投票唔夠數係咪完

係

下…

喂，你係咪想講輸民意啊？

撚屌左膠我立即屌你老母啊

唔係會員可否來？

請問仲洗唔洗非醫護人員聲援

可以

未出嚟嘅人係唔係想醫護做condom?

最新haho食物同水足夠。不過要人！

支持醫護罷工

推 去緊

推 香港人ge團結去曬邊 我地唔係為自己罷

你岩，我等左勁耐都無

p

瀨死等

黎緊頂住

大量要人

冇裝備 冇可能復工

屌還屌
自己理性諗後果
而家已經夠弱勢

要人
-----
「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

叫左500 蚊外賣
天園餃子

仲番緊工嘅醫護個良心去左邊

和理非地盤, 勇武不宜介入

去醫人
瀕危貺病人就唔係香港人？

無論結果係點
希望工會會員點都投票

齊上齊落

現場飲品夠

夠唔夠食物？
喺油麻地過梗去

大家一齊 齊上齊落！

要啲乜?
準備過去

推呀推

入工會接力醫護罷工

撐醫護

我估好多唔係醫護既人係唔知要做啲咩黎支持

有咩行動

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

人

幫自己推幾下先

推呀
醫護唔係condom